<resources>
    <string name="app_name">הכל בראש</string>
    <string name="open">open</string>
    <string name="close">close</string>
    <string name="field_pattern_username">שם המשתמש חייב לכלול בין 5 ל15 תוים, אות אחת בעברית וספרה אחת לפחות. כמו כן,
        לא יכולים להופיע בו תווים מלבד אותיות ומספרים: נקודה, רווח וסימנים אחרים לא יתקבלו.
        יש לציין כי אם שם המשתמש קיים במערכת, לא ניתן ליצור משתמש עם השם הזה.
    </string>
    <string name="field_pattern_password">סיסמא חייבת לכלול בין 5 ל20 תוים, אות קטנה באנגלית, אות גדולה באנגלית וספרה אחת לפחות.
        כמו כן, לא יכולים להופיע בה תווים מלבד אותיות ומספרים: נקודה, רווח וסימנים אחרים לא יתקבלו.
    </string>
    <string name="field_pattern_confirm">בשדה אימות הסיסמא צריכה להיות הסיסמא שהוזנה בשדה \'סיסמא\'
    </string>

    <string name="guide_text1">ברוכים הבאים לאפליקציית \'הכל בראש\'! זהו מדריך קצר שיערוך לכם היכרות עם הפיצ\'רים הבסיסיים של האפליקציה.</string>
    <string name="guide_text2">כיוצר האפליקציה החלטתי לנסות ולספק את הכלים השימושיים ביותר לאנשים המעוניינים
        לשמור על אורח חיים בריא ולטפח את הכושר הגופני שלהם.
        בין הכלים הללו נמנים תכנון תפריט שבועי לכל משתמש,
         ייעוץ לגבי אימוני כושר, תיעוד המזון שהמשתמשים צורכים במשך כל יום בשבוע ועוד. </string>
    <string name="guide_text3">במסכי האפליקציה השונים תוכלו למצוא את הכלים הללו.
    אחרי שתתחברו למשתמש שלכם או שתיצרו משתמש חדש ותגדירו לעצמכם תפריט אישי-שבועי,
        מסך הבית יוכל להפנות אתכם לשלושה אזורים שונים: אזור הצריכה היומית,
    אזור האימונים והכושר ואזור הנתונים הפיזיולוגיים.</string>
    <string name="guide_text4">לא אגלה לכם מה תמצאו בכל אזור... את זה אשאיר לכם לגלות בעצמכם.
    בכל מקרה, מקווה שתפיקו את המירב מהאפליקציה\nבהצלחה!</string>
    <string name="navigation_drawer_open">פתח את תפריט הניווט</string>
    <string name="navigation_drawer_close">סגור את תפריט הניווט</string>
    <string name="title_activity_food">FoodActivity</string>
    <string name="tab_text_1">צריכה יומית</string>
    <string name="tab_text_2">תפריט שבועי</string>

    <string name="back4app_server_url">https://parseapi.back4app.com/</string>

    <!-- Change the following strings as required -->
    <string name="back4app_app_id">zWy8OmKRDNmfnQD4xKAu5HeJ6Yq6vm4vpIr9ogoF</string>
    <string name="back4app_client_key">IvnKHztz748cReA10od294VEVRypSNb5GpC50Szu</string>
</resources>
